我，Socman，被剥夺了我的土地好让你哭哭啼啼地说拉丁语吃你从来没有得到过的面包。 《白色公司》阿瑟·柯南·道尔 
 刚才说话的那个流氓脸上露出了高兴的抽泣，现在他答应了他的头儿的邀请。 巴拿马英雄|F。 美国Brereton 
 我不为你所谓的道德义务而哭鼻子; 我只承认金钱债务。 徒步旅行者|玛丽·斯图尔特切丁 
 那男孩也在抽泣，但我注意到那不是害怕的抽泣——是疯狂的抽泣，如果你们都明白我的意思的话。 《回家》Irvin S. Cobb 
 无论你做什么(我特别要对你说)，千万不要哭鼻子。 世界最好的文学图书馆，古代和现代卷11 |各种